# Запуск

Приложение работает на JVM с использованием vert.x. Для работы приложения необходима Java не ниже 8й.

Для запуска приложени выполните команду:

`./gradlew runShadow`

команда запустит 2 узла, каждый узел имеет один сервер и один клиент.

Также необходимо установить mongodb.

### Адрес первого узла

Сервер: 127.0.0.1:60000

Клиент: 127.0.0.1:60001

### Адрес второго узла

Сервер: 127.0.0.1:60010

Клиент: 127.0.0.1:60011

# Что реализовано

На серверной стороне реализовано: загрузка нескольких документов, и их последующее шифрование, шифрование производится через алгоритм AES, ключи для шифрования документа генерируются случайным образом и шифруются публичными ключами клиентов через ассимитриченое шифрование RSA.

На клиентской стороное реализовано: просмотр документов узлов.
